<resources>
    <string name="app_name">旅助</string>
    <string name="appo">你好</string>
    <string name="appp">世界</string>
    <string name="apps">g98n/3fWAw5o/IGljiM8d+GYfe6qMA0TYNcoxTkJEvwv425xLKyP3aBOzbqDWzf0</string>
    <string name="appm">CDMD2Z0S2M3DBL</string>
    <string name="UserAgreement">
    欢迎使用旅助！在使用旅助之前，请仔细阅读并理解本用户协议。本用户协议（以下简称“协议”）是您与我们之间关于使用旅助（以下简称“应用”）的法律协议，其中规定了您的权利和责任。请在注册、登录或使用应用前仔细阅读本协议。若您不同意本协议的任何内容，请不要使用本应用。
    \n1. 接受协议
   \n通过使用本应用，您表示您已经阅读、理解并接受了本协议的全部内容，并同意遵守所有适用的法律法规。如果您不同意本协议的任何部分，您将无权使用本应用。

    \n2. 用户注册与账户安全
   \n(1). 在使用本应用时，您需要注册一个用户账户。在注册过程中，您需要提供真实、准确、完整的个人信息，并确保这些信息的时效性和更新性。
   \n(2). 您的账户和密码由您自行负责保管。您应当妥善保管您的账户信息，不得将其透露给第三方。如发现任何未经授权的使用您的账户，应立即通知我们。
   \n(3). 您对使用您的账户和密码进行的所有活动负全部责任。如果您的账户因违反本协议或法律法规被暂停或终止，您将承担相应的法律责任。

    \n3. 用户行为规范
   \n(1). 您承诺在使用本应用时不会发布、传播或以任何方式共享违法、淫秽、诽谤、恶意攻击、侵犯他人权益的信息或内容。
   \n(2). 您不得以任何方式干扰、损害或破坏本应用的正常运行，包括但不限于病毒攻击、网络钓鱼、滥用功能等。
   \n(3). 您应当尊重他人的隐私权和知识产权，不得侵犯他人的合法权益。

    \n4. 内容发布与管理
   \n(1). 您在本应用上发布的内容，包括但不限于文字、图片、视频等，应当遵守相关法律法规和社区规范。我们保留删除或修改违反规定的内容的权利。
   \n2. 您对自己发布的内容承担全部责任，如有侵权、违法行为，应独立承担法律责任，与本应用无关。
    \n5. 支付和消费
   \n(1). 本应用支持菠萝币充值和消费。您可以通过接入的支付宝支付系统完成充值和消费操作。
   \n(2). 充值后的菠萝币仅用于本应用内的消费，不可兑换现金。
   \n(3). 您应当保管好自己的支付账户信息，避免泄露。本应用不会索要您的支付密码。

    \n6. 隐私保护
   \n我们将保护您的个人信息，并遵守相关法律法规和隐私政策，详细内容请查阅我们的隐私政策。

    \n7. 知识产权
   \n(1). 本应用包含的所有内容，包括但不限于文字、图片、图标、音频、视频、标志、商标、版权等，都受到知识产权法律的保护。
   \n(2). 您不得在未经授权的情况下复制、传播、修改、出售或使用与本应用相关的任何内容。

    \n8. 终止协议
   \n(1). 我们保留随时终止或暂停您的账户和使用本应用的权利，如果您违反了本协议的任何规定或我们认为有必要保护应用的安全和稳定。
   \n(2). 您可以随时选择终止本协议，停止使用本应用，并删除您的账户信息。

    \n9. 免责声明
   本应用将尽力提供安全和可靠的服务，但不对因不可抗力、网络故障、黑客攻击等原因造成的服务中断或数据丢失承担责任。

    \n10. 协议变更
    我们保留随时修改本协议的权利，修改后的协议将在本应用生效并替代原协议。我们将通过适当方式通知您协议的变更。

    \n11. 其他条款
    \n本协议受中国法律管辖，任何因本协议引起的争议应提交至相关法院解决。

    \n感谢您阅读并理解本用户协议。如有任何问题或疑虑，请联系我们。希望您能享受使用旅助，为您的校园生活增添乐趣和便利！</string>
    <string name="PrivacyPolicy">

生效日期：2023年9月23日

\n我们非常重视您的隐私权保护。本隐私政策旨在帮助您了解我们收集、使用和披露关于您的信息的方式，以及您与我们之间的相关权利和选择。请在使用本应用之前仔细阅读本隐私政策，以确保您理解我们的信息处理方式。

\n1. 信息收集与使用

   \n1.1 个人信息收集

   \n我们可能会收集以下类型的个人信息：

   \n- 注册信息：当您注册成为本应用的用户时，我们可能会收集您的用户名、密码、电子邮件地址等信息以创建您的用户账户。

   \n- 交互信息：当您使用本应用时，我们可能会收集与您的互动相关的信息，包括但不限于发帖、评论、点赞、回复、发送私信、关注等操作记录。

   \n- 支付信息：如果您进行菠萝币充值或其他支付操作，我们可能会收集与支付相关的信息，如支付宝账户信息、交易记录等。

   \n1.2 非个人信息收集

   \n我们还可能收集一些非个人信息，这些信息无法用于直接识别您的身份。这些信息可能包括但不限于设备信息、操作系统、浏览器类型、IP地址、使用本应用的日期和时间等。

\n2. 信息使用

   \n我们使用收集的信息来：

   \n- 提供、维护和改进本应用的功能和服务。
   \n- 处理您的交易，包括菠萝币充值和消费。
   \n- 向您发送与您的账户和互动相关的通知和更新。
   \n- 分析用户的使用行为以改进用户体验和我们的服务。
   \n- 防止欺诈和滥用，并保护应用的安全性和稳定性。

\n3. 信息披露

   \n我们不会向任何第三方出售、出租或分享您的个人信息，除非符合以下情况之一：

   \n- 经过您明示的同意。
   \n- 根据法律法规的要求或政府部门的要求。
   \n- 为了保护应用的合法权益，例如防止欺诈、网络攻击等。
   \n- 为了执行本协议和其他相关协议。

\n4. 数据保护措施

   \n我们采取合理的技术和组织措施来保护您的信息安全，包括但不限于数据加密、访问控制、监控和安全审计。

\n5. 未成年人隐私

   \n我们不会有意收集未满法定年龄的儿童的个人信息。如果您认为我们可能收集了未成年人的个人信息，请立即与我们联系，我们将采取适当的措施删除这些信息。

\n6. 隐私权的选择与访问

   \n您可以随时访问和修改您的个人信息。如果您有任何关于您的信息处理或隐私政策的问题，请联系我们，我们将尽快为您提供帮助。

\n7. 隐私政策的更新

   \n我们可能会不时更新本隐私政策以反映法律变化、技术进步和应用功能的更新。更新后的隐私政策将在本应用发布并生效。

\n8. 联系我们
   \n如果您对本隐私政策或您的个人信息处理有任何问题或疑虑，请通过以下方式与我们联系：

   \n应用名称：旅助app
\n开发者：成都萌懂网络科技有限公司
\n邮箱：daboluo719@gmail.com

\n感谢您使用旅助，我们将竭尽全力保护您的隐私权并提供安全的使用体验。
    </string>
</resources>